有無人成功係周綺萍魔掌下in到份工

好似世間上無一份cv滿足到佢
人類最強hr

Cv亂咁俾agency既咩，無番咁上下既都reject佢啦